求notebook孝敬外母 budget 3000-5000 淨係睇戲上網

外母淨係拎部機黎睇戲，淘寶，facebook
擺死一個位唔會郁所以重量冇關係
淨係需要襟用，唔疾，有保養，ssd

麻煩師兄幫幫手

你可以拎住呢段野問電腦店

用黎淘寶點解唔上淘記買

唔該哂師兄

因為係我買俾佢唔係佢自己買

咁不如索性 iPad 或者 tablet 啦，你講嘅要求全部都有 app 做到，又唔怕辰時戊時佢同你講呢樣唔得果樣有問題

因為佢想要15吋同埋佢部機長期擺係床頭用
同埋之前買過部iPad俾佢唔係幾岩用

唔該哂師兄

15.6inch
Fuji>Lenovo>asus/Asar/Samsung
I3-i5 7代
睇片多就ips mon
最好有ssd 用hhd會愈用愈慢
8Gb ram
Graphic card 可有可無 有既gt 940 都夠用

感激不盡

文書機牌子好死 簡部順眼就得
唔好比佢成日過熱就得
放係屋企既話可以買個散熱板

明白師兄

唔驚重可以買依部 可以裝Google Play